其實班黃絲jm9

真心唔明
講到明3月21班鄉黑又會出嚟捉人打
都仲係要一班人走出去送頭
其實出嚟嗰班係咪都係M

有冇黃絲出嚟回應下

樓豬要被熱狗了 小弟都變三毛了

可能黃絲女女都係M底